「新年互逗利市」計劃 有冇巴打join？

我可以以下時段扮你男朋友逗利是 五五分帳
年初一
09:00-11:00
13:00-15:00
17:00-20:00

年初二
09:00-11:00
13:00-15:00
17:00-20:00

其他巴打有興趣都留低時間

唔受絲打玩 88

Gay post

Join唔join 等錢洗

招一位巴去我家拜年
利是錢你七我三 但要比我拖手仔
葡萄可以任你食

有興趣

招一位絲去我家拜年
利是錢你九我一 但要比我拖手仔
腸仔蛋可以任你食

留低你tlg

我都想食你腸仔蛋

新年互射計劃